突發 警總開記招

蘋果live緊

又係尋晚個位女警司

唔睇佢記招會無咁嬲

又係白講到黑 黑講到白 mode

槍ON9

咪又係將是非黑白都顛倒曬
呢啲廢話唔撚想再聽

又屈仿製槍械係有你d狗死撚左啦

希望佢今日唔會又敗走

使撚聽佢廢up咩

架黑色車有刀有盛就完全唔提

ON9
你唔出黎咪無衝突

廢話 廢話 廢話

次次都係d狗出現先唔和平

所以所有野都係示威人仕搞出黎

行街都俾你講到係集結
屌你不如元朗自治啦

行街都唔俾

琴日咁快就拉左13人非法集結
上次白衫打人先拉得11個
你話唔係警黑合作都無人信啦

犯法既係警察,唔係市民

記者提問先係戲玉

成撚日話有攻擊性武器

屌佢一條片一張相都冇
佢話搜到有核彈都得啦

簡單啲講 佢覺得好大機會有暴力 咁香港市民就無集會自由囉
即係有前置條件囉

盧蛇都話有得笑下
呢d真係聽都浪費時間

烕聲？

班狗淨係廢up 完全連圖都無

垃圾

你ON9?
住元朗落街都唔比?

食屎啦黑警

完全解唔到點解拉人

屌真係攞尋晚個記招黎charge

錄音機播完，好快又閃人

遲早攞嚟做藉口出真槍

屌你老母啦片都有埋都可以話唔係

講就一定係?
你警察宜家D嚴謹指引根本無撚用

唔係老人院

去依啲記者會嘅記者

水平比上次利君雅問林鄭果個記者會嘅水平做乜低咁多

問得好差

上網有曬片啦啲柒頭差佬

又話唔喺現場講唔到
唔喺現場就咪撚出嚟講咁撚多嘢啦

又係掟滅火筒
屌你full gear驚乜撚野

今次冷處理？處長唔出？

你掉催淚彈唔傷害到平民?

唔係現場咩都唔知就唔好答啦係人都知咪又係黑講成白

分分鐘一撚早俾人架空左

元朗高鐵

最近幾次都係咁

啲記者又問到無氣咁
完全唔尖銳

仲了解緊
咁你又開記招黎做乜

又唔係問責官員級，就算問都唔代表咩，預左廢話，係都去上環先

條女人話自己唔係現場答唔到
咁你出黎做乜

題題都話跟進處理

佢淨係知道要拉鐘建平

晒記者同大家既時間

唔洗睇啦

香港警察，無法無天

你班細家陣都唔聽你枝笛

你宜家講黎有撚用咩

盾牌用黎擋都唔得?

你咁撚樣一棍棍打落去

忍讓克制我真係笑出嚟

咩都唔知

捽呢個女人無用
錄音機加語言偽術

尖唔尖都係咁撚樣答啦

佢沉晚個記者會都已經係咁
除左讀稿之外乜柒都答唔到

唔想睇 燒我data onlun9

都係講緊個啲廢話

發新聞稿咪算囉屌

個女警司閃閃縮縮完全唔知點答

算吧啦 曬大家時間 垃撚圾

記者可唔可以爭氣 d
迫死佢地就岩

駁唔到

下次揾人去問下處長是咪仲健在

又係讀稿
問題問到肉就避

紅媒又浪費時間去問埋D廢話

心諗:我都係打份工姐

卒我無用

推件垃圾出黎
乜柒都唔知

咩都唔知就咪撚出黎啦

唔敢答差佬用強燈射向記者

咩記者嚟？岩岩個男人

又敗走

次次記招都遊花園哂時間

下 答左咩

佢有咩資格?屌佢直接叫林奠或警犬二把手鄧炳強

我唔知唔係現場，再跟進

佢到底出嚟做咩

乜都話唔知

問出唔就解放軍個個？好on9

我乜都唔知 我剩係知鍾建平組織集會要拉

搵個小丑出黎做乜

我聽佢講左兩句個直播就完咗

係紅底報？

但現場記者又無群起話你乜都話唔喺現場答唔到咁你出嚟做咩

仲要係第三定第四日之後

獨立case...睇翻帶先答你

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

又出來囗交

don't wanna know

又係俾記者問幾句就淨答一句
估都估到答咩
開嚟都廢

今次記者啲問題有啲低質

示威者掉野就知 警犬改武器就唔係現場 我屌你老母閪啦

鄧炳強又話有咩事佢出黎擋？
唔出黎講係咪自己地頭被人踩好嬲

5492 馬學友 輔警

開左幾槍有冇人問

D官已經發展到搵D低級既出黎hea鳩你D記者算

死黑警 從來都冇你口中所講既活動 大家都係自發 各有各行街 根本告唔入 想藉亂拉人阻止之後既遊行集會 香港人唔會屈服係惡勢力之下

又播帶

其實佢講既野同尋晚都冇咩分別 又咁快走 究竟開個記招黎做咩

唔係現場, 唔知

其實應該問條八婆 查清之後會唔會對外公佈囉

其實係
根本同尋晚個記招一撚樣

下佢乜都唔知㗎喎

冇人想聽狗吠

高調拉人呃鳩廢老藍絲

我地會跟進
警方一向有嚴厲既指引
有無第三句
乜都唔撚知就派個現場指揮出黎啦

由於我不在現場，所以答唔到你問題

咁開記招托？

試著說 狗總
不要說 警總

剩係佢所謂檢獲左既武器都冇公佈過啦

已經無興趣再睇
反正都係顛倒黑白 ，警方已經好克制，係受到襲擊、人身安全受到威脅先有所行動，尋日係非法集結
我已經講晒。

行山杖當伸縮棍，
仿製槍枝應該係橡筋槍啦。

何妖同石生又唔見你拉?

Show Blocked User - Asymmetric_war
完全封鎖

咪撚煩

開個咁嘅記者會做乜 9

宜家所有記者會都唔係開俾香港人甚至國際社會睇嘅，全部開俾大陸睇嘅，無非想激起支那民怨啫，俾支那出師有名

係到老屈鍾建平
以後唔撚再申請不反對通知書啦
反正點都會變非法集結

用語言藝術
話無射到入老人院,收唔到有老人報案不息入院
即係
射係窗外唔計射入
要有人不息入院先先計

推

到佢上到嚟先發覺出事就太遲啦屌佢老母

浪費數據系列

其實仲有人會聽班狗講野
最多咪當佢9up

相都冇張

叫哂人唔好出
果日出嚟行街
犯法呀屌你老母

唔係FULL GEAR 問題
佢UP乜都冇証據 呢樣先係問題

個八婆係咁講大話

睇完=無睇, 又讀稿

跟住個8婆咪答番你佢唔係現埸評估唔到

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

拉撚哂中上環旺角d賓印先同我講野啦 DLLM

同感

屌哪星 戒嚴啦 成班黑警黐撚線

屈有槍？
係米暗示下次示威者要有槍？

感覺同個強姦犯話自己係體外射精而唔係體內射精，冇令受害人懷孕所以唔算強姦一樣咁荒謬

除左識拉黑衫 同話自己唔係現場之外 仲識d咩

可以整個點樣先算贏到美斯既警犬版

又係廢話連篇